{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 아야진해변펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックイン及びチェックアウトのご案内は予約のお知らせにございます。 予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えた場合は入室できず、この場合は払い戻しができません。 当ペンションを同伴したペットがいる場合は、入室を拒否することがあります。この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことができます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約特典としては、個別バーベキュー利用及びIPTV/WiFi利用がございます。 バーベキューは、各部屋のプライベートテラスまたは専用庭で利用でき、団体一軒家の客室でも可能です。 炭とグリルの料金は小30,000ウォン、中40,000ウォン、大50,000ウォンであり、炭1袋追加当たり10,000ウォンです。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 すべての客室ではワイファイが利用でき、隣にはオーシャンビューカラオケがあります。 セミナー室は50名様までご利用でき、テーブル、椅子、マイク施設をご用意しております。 駐車スペースも設けられており、海水浴場の綾津海水浴場までは徒歩約7分、または車で約1分かかります。 ペンション周辺では遊歩道があり、団体食堂も一緒に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予め連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約した人数に追加人数がいる場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴しても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを同伴した場合は、入室を拒否することがあります。また、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守し、客室と周辺施設を毀損したり紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければなりません。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は、炭とグリルの料金を含めて小30,000ウォン、中40,000ウォン、大50,000ウォンです。炭1袋追加当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室で家族や友人と過ごすことはできますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "すべての客室ではワイファイが利用でき、隣にはオーシャンビューカラオケがあります。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用人数はどれくらいですか？",
            "answer": "セミナー室は50名様までご利用できます。テーブル、椅子、マイク施設もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースも設けられております。"
        },
        {
            "question": "海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "海水浴場の綾津海水浴場までは徒歩約7分、または車で約1分かかります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には遊歩道があり、団体食堂も利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 624,
        "QA": 671
    }
}